想買部打蛋機 請問有咩推介

是咁的
想買部打蛋機送比女朋友
想要部座枱式果款, 但可以拆出黎

請問有冇邊款/牌子推介

Dyson

Bosch

一隻碗 一對筷子

首先你搞清楚佢係想要打蛋機定廚師機？
兩樣野黎
座枱嘅打蛋機其實同平時手提果啲一樣
只可以打蛋，忌廉果類
座唔座枱其實無乜所謂，反正打都係好短時間
都唔駛點講究牌子，唔係雜牌就得啦
除非講究埋外表，就買BOSCH 啦
不過記住呢啲機唔可以用黎打麵糰，會燒

座枱好唔實際